底板壞左? CPU 4PIN 問題

一插CPU 4PIN線落去,底板短路
唔插著機但無畫面,有臭味
係唔係代表壞左無得搞?

有臭味就咪再搞 有保就搵代理

著住隻火牛插

有臭味即係有嘢燒咗,你個case極大可能燒底板,有保拎去代理,冇保就upgrade啦

2個動作分開做o架

我估爆電容,無啦,經歷百年老爺板

又要再買底板

爆電容比較易整,可能連我呢D傻仔都識整